---
title: Vyprvpn中国链接情况实测之2020.3.27
date: 2020-03-27 16:14:45
tags:
  - vyprvpnvlog
---
# Vyprvpn中国大陆链接情况实测之2020.3.27轻松Youtube2k60fps
 - 随便测试一下美国的芝加哥服务器IP竟然不紧不慢的稳定在10000kbps以上，进度条加载特别快！
 - 1080p60fps已经没有任何问题，最近机房更新了容量，进度条加载特别快！
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/gR4e0oK6MUM" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

<script async src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<ins class="adsbygoogle"
     style="display:block; text-align:center;"
     data-ad-layout="in-article"
     data-ad-format="fluid"
     data-ad-client="ca-pub-6033199950863877"
     data-ad-slot="8024780087"></ins>
<script>
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>

> vyprVPN提供的IP地址支持Netflix在内的所有流媒体服务，让你畅享在世界各大流媒体的海洋
> 请及时订阅VyprVPN官方链接日志频道！实测视频特地选在晚上的高峰期测试，逆风而行，时刻为你的冲浪保驾护航！
 若以上页面内嵌的YouTube视频你无法打开正常观看，请先到 [**注册购买页面**](http://www.getvy.net/zh/refer/china?offer_id=235&aff_id=4321) 激活vypr账户，然后在 [**应用程序**](https://vyprvpn.monster/2020/03/02/vyprvpn%E5%BA%94%E7%94%A8%E7%A8%8B%E5%BA%8F/)下载页面下载相应的程序
<!--more-->
## 若以上vyprVPN链接实测视频与你访问网站的时间不一致，请先订阅[VyprVPN频道](https://www.youtube.com/watch?v=f37X-ULmZIQ) ，里面会有最新的每天会发布的VPN链接情况实测视频！

## [30天无条件退款](http://www.getvy.net/zh/refer/china?offer_id=235&aff_id=4321)

<img src="http://powerhouse.go2cloud.org/aff_i?offer_id=193&aff_id=4321" width="0" height="0" style="position:absolute;visibility:hidden;" border="0" />